# Resumo de Palestras
* Potencializando a Educação com Blogs - 1° Seminário de Educação e Novas Tecnologias (Faculdade JK de Tecnologia em 23/05/2015).

# 23/05/2015 - Potencializando a Educação com Blogs
* Quem?
* O que é um blog
* Tipos de Blogs 
* Plataformas atuais
* Diccas importantes para Blogs!
* Como aplicar na Educação?
* Praticando (exemplo de blog no WordPress.com)
* Obrigado pela atenção! (Reflexões)
